《願榮光歸香港》作者出咗新歌 <<Catherine>>

push

Tui

released January 29, 2021
Music: Thomas dgx yhl
Lyrics: 水點
Arr. : dgxmusic
Vocal: Peterson, Canbe, Amy
Keyboard: clk
Drum: bp
Bass: Jaco
E.Guitar: Green Stick
Editing: Ssss, NNR
Mixing: Free Hong Kong

rock style

高汁

Apple Music上左

iTunes 都有

推
下星期有mv

好好的笑 好好的心跳

推

推dgx

佢地團隊全部歌都好好聽

仍然認定我不會後退

歌詞很好

Push

建議大家喺Bandcamp 買歌

因為apple music 每播10,122次都只係得US$1收入

而Bandcamp 每買一次歌artists 可以收到marked price 嘅85%嘅 revenue

CLS
好正，好聽到喊

女聲好正

要推

PUSH

Catherine Wood

推推先！！

正過最初搵人唱demo版本個陣好多

Catherine wood

同意

以為0反應

推！

好撚正

歌詞:

與Catherine見了面 講起舊日每天
談及她過去 已封印 那未實現心願
回頭若 從頭又再選 餘生可會扭轉
時間是直行 哪會被重演

與好知己見了面 想起近日變遷
無望的永遠 眾生裡 再踏步又一段
而來日 假使再看 這天應該怎麼算
才會令誓言 潔白地無損

若盡了力 跑到累了
無力到 往往細碎沒法一一照料
平常心 好好的笑 好好的心跳
捱過夜晚 在那下秒 永遠也是破曉

為何人們 親手將珍惜美夢粉碎
為何河流 被染污掉藍眼淚
誰人嚷着撤退 誰人投降 誰人熟睡
願我去到終端 能堅守未被壓碎
才能漠視傀儡 才能頑強
才能辨別哪一句是對

社會公式去訓練 思想現實了點
無望的永遠 眾生裡 更混亂又一段
而來日 假使再看 這天應該怎麼算
才會令善良 潔白地無損

若盡了力 跑到累了
無力到 往往細碎沒法一一照料
平常心 好好的笑 好好的心跳
捱過夜晚 在那下秒 永遠也是破曉

為何人們 親手將珍惜美夢粉碎
為何河流 被染污掉藍眼淚
人人嚷着撤退 人人投降 人人熟睡
未免也會心虛 難保今夜被壓碎
成王或敗寇裡 仍然無名
仍然認定我不會後退

請不要顧慮 誣蔑我的幾千個控罪
請不要別去 縱使問題一堆
請真摰地面對 要信守 信念抱緊揮之不去
上善如水 分開會再聚

為何人們 親手將珍惜美夢粉碎
為何河流 被染污掉藍眼淚
誰人嚷着撤退 誰人投降 誰人熟睡
願我去到終端 能堅守未被壓碎
才能漠視傀儡 才能頑強
才能辨別哪一句是對

如何難行 當只得這一個夢相隨
如何徬徨 沒了頂是藍眼淚
人人嚷着撤退 人人投降 人人熟睡
歷過世界興衰 留低的未被壓碎
成王或敗寇裡 仍然無名
仍然認定我不會後退
才能傲視傀儡 才能頑強
才能定義我的對是對

spotify都有!

幾時今天我

已經係咁loop

KKBOX

未聽先推

正評
Off topic 一問，電影喺邊度買製作人會有多啲revenue？

好勵志

up

高質
首明天一樣咁高質